中大拓展及籌募處長宿舍上吊亡

昨日（3日）下午5時許，一名50歲女子在中文大學一間職員宿舍內以尼龍繩上吊，其19歲女兒發現時大驚，自行將母親解下並報警。救護員接報到場，女子昏迷送往威爾斯親王醫院治理，其後證實死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查後相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

多名中大消息人士向本報確認，死者為中大拓展及籌募處處長周瑤慧。據悉，她近日受工作壓力及家庭問題困擾。

中大發言人表示，對於同事離世感到難過，向其家人致以深切慰問，會盡力提供適切協助，同時會為有需要的同事提供情緒支援。

周瑤慧80年代於中大電子計算學系畢業，再完成中大工商管理碩士課程。她前年12月接受《崇基校園通訊》訪問時，稱自己和丈夫近年在崇基聖誕兒童聯歡中扮演「聖誕老人伉儷」，有「聖誕老婆」之稱。

死黑警

佢個女好慘

RIP

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

中大人會幫你行埋落去

屌你老母政府
鬼叫你出哂江湖追殺令封殺中大
campus比你打爆左
又收番撥款
仲要邊個捐大筆錢比中大就比稅局查比狗玩
屌你老母

d商家佬爭住cut中大水
獎學金又收返晒

被自殺

跪左比中共同政府

政府直接同間接殺人

我唔介意在爛的校園生活讀書
真的

又間接迫死人

佢無幾耐之前先睇住個大女畢業
轉個頭就走左

rip

拓展及籌募處長＝r funding?
比商家閂番哂d水喉》壓力大？。。。

推

就算係都唔使自殺丫
最多咪唔撈
點解死既係呢個處長，唔係畜牲處處長

佢係乜色，紅藍又唔介意呀